愈瞓愈眼瞓

瞓極都唔夠瞓極都攰 人體咩構造 on99咁

呢排瞓得3 4個鐘，頂唔順

乜樓主你有瞓過咩

睡眠週期嘅問題？

你是on9

瞓一個鐘仲精神過瞓九個鐘

一瞓 就記得瞓覺嘅感覺 就會對佢有渴求 就會愈來愈眼瞓 所以唔瞓就係最精神

請尊重謝謝

Ok 姐姐

樓主有見地果然係cls的

系

靜啦 有啲覺得自己老

逆向跳脫思維

收聲啦

你條能樣成日笑我細個

就咁聽落唔細 減一減出個數即刻好細

你年紀大係需要瞓多啲

香港係屬於你哋年輕人我退下先

咁岩睇到 ...跳脫 逆向既叻叻豬

你唔做你點養我？

一齊做

葉葉靚女大名久抑

我瞓咗20個鐘....-.-